攪支持國安法遊行有冇得諗?

1 "反對中銀跟隨美帝腳步制裁林奠,觸犯國安法"大遊行
2 "反對大波驊賣2%股份,即係向美帝屈服"大遊行

有冇得諗?